$38午餐

凍飲加湯呢價錢好難揾

見到都唔開胃

有六款簡我簡狗飯食啫

同欣宜po隻碟一樣嘅
係咪好多茶記都用呢款

啲色水

20蚊都唔食

幾錢

視障人士上連登

分開碟上靚仔好多喎

舊式茶記好鐘意有呢隻碟

葵芳達x ？

係

幾正呀

💡💡😍😍😍😍

點解香港人俾38蚊食碟狗飯

得啦知你食開豬餿既

狗飯先會一碟上

屌 發雞盲